有冇人股票係生活既寄托？

打份工只係穩穩定定
股票係唯一希望

每日嘅5點都希望可以唔使輸錢

ya 份爛鳩政府工只係輸哂時侯既後著

真

有，琴日所有股升，係我果隻跌
好期待五點盤前

返工對沖

之前係日日返工等去旅行
依家係返工等開市

當娛樂都幾好

直頭係生命嘅寄托